其實中四仔幾臭串都好 佢有一句係講得好岩 就係你地都一樣咁幼稚

2字頭 3字頭 4字頭都同隻中學雞糾纏咁耐
笑完咪算囉 又推足成日又報警又盛
係咪情人節冇拖拍嬲嬲搵人出氣呀？
on9手足都係手足 屌完佢佢死狗咪收手囉
你報警做乜柒呀

兒登仔

成班小學雞 同出嚟隻秋有咩分別

真

咩事？

連登仔應該學下老衲咁去做下大事

你唔驚畀佢煮左黎食？

報警果條友吾系要做狗既咩

死件事我諗起一個人
就係佢

同個中學雞計較得仲認真過依幾個月上街抗爭
香港人素養真係咁上下？
見到都灰
仲講咩光復？

但前線都好多中學手足

完完全全係魯迅筆下嘅支那人行為

勇者憤怒，抽刃向更強者；怯者憤怒，卻抽刃向更弱者。 不可救藥的民族中，一定有許多英雄，專向孩子們瞪眼。這些孱頭們！

華蓋集 雜感

8個月前熟悉既連登返黎了
抗爭？不了。推膠post起底好過

真。兒登

含撚啦你

一個反送中，一個武漢病毒，將香港人同中國人共同既劣根性完全展現晒出嚟。

中國亂成咁反常成咁，依家咪又係啲人傷感大過憤怒，圍爐多過反抗，打自己人多過打真正敵人。就係咁簡單。

訓左冇睇咩事 有冇懶人包？

嗰班人8個月以黎落係文宣同示威既力加埋一齊 我諗都冇攻擊黃店黃藝人食人血饅頭同起底中學雞手足咁落力

出面有個post話而家仲係鐵膽支持者班人係支那人 連登上面呢班垃圾咪一樣係有支那人隱性血脈

咪係，平日呢類自爆post都係推下就算
見到人開過抗爭post就咪撚起底啦
嗰頭將軍澳大霧個post，影住成層霧就個個都懶係謹慎話會爆地址俾黑警
呢頭就幫黑警起埋手足底，成班都弱智

我用「中學雞」唔係歧視，純粹指中學生。

我意思係香港仲有班出心出力既人 裡面亦都有唔少中學生 唔好咁灰

完全唔明做咩會同個中四仔嘈...
搞死佢又點
咁鍾意起底起多啲黑警底好過

手足自爆因串咀遭起底 疑似有狗報警

仲追擊緊

笑下咪算

有聲

有無LINK?

其實性質上都未到話要報狗篤佢老母灰

成班垃圾兒登仔除咗批鬥手足冇嘢叻
靠呢班傻鳩搞革命真係等死

咪係 而家教精你地渣 成班人仲駁嘴

事緣有個被連登仔稱為「成哥」嘅連登會員，係成人台分享J圖個陣唔小心自爆，結果俾人起到佢張相同ig account 。之後連登仔就拎佢張相笑吓佢啦，點知呢條友打左一大堆野屌連登仔。最後結果就係呢位只讀到中四嘅連登會員俾人起底

你想追返就打「歐美正妹」

合兩條，thx

cyber bullying
幾十歲人仲係網上以蛤仔為樂
無聊
睇完笑下咪算
個個加隻腳入去屌哂鬼，都唔知jm9

其實佢篇潮文駁唔到
不過連登仔係會死撐嘔會認低威 佢唔知呢個道理 後生仔始終係後生仔 RIP

兒登仔真係得啖笑

推

所以話連登低質囉
屌/批鬥自己友最叻

成班垃圾，少少嘢鬼殺咁嘈
支持中四仔

講真佢原po真係串過馬撚 但起過底樓主都算同路人 都係算啦

起咪起大把歌手政治人物比人起過
係冇做過驚咩

有食單野花生但係冇唔到報狗
成哥報狗?

report 藍台? 不了 Stop make stupid famous
食未執嘅黃店? 不了 龍門加藤屋先打到卡
捧黃藝人? 不了 肯定係鬼
反攻? 不了 一係坐監一係死

圍爐恰傻鳩得嚟肯一齊抗爭嘅人? YES YES YES YES YES YES

班仆街批鬥人成性
當年四川幸災樂禍條女同陳巧文都比高登仔屌到仆街
Po 張圖諗住開心share，班仆街又話人柒，又話人弱智，又話人淨係用條撚諗嘢
把口賤到咁，俾人串番埋都好正常

個post睇左幾行已經覺得低能唔想睇，仲可以開到幾個咁多

唔見起警犬底起得咁落力

笑死, 班狗啲資料比人放上連登又唔見班兒登仔咁落力去起人底, 個Form4仔屌幾句就jer住人唔放, 連人哋steam account都起埋

成人話班狗欺善怕惡, 自己咪一鳩樣, 仲好自豪咁話寧得罪拉登, 莫得罪連登, 以為自己好勁, 知唔知醜

叫班垃圾入黎回應下

駁唔到

pin撚埋比班垃圾睇就啱, 嗰班人真心廢物嚟

行山又係咁
日日推推推
毫無意義

唔覺有咩咁大不了，要連開幾個post 追擊佢，仲上埋熱門，已經覺覺好無謂

Ching 知唔知咩事搵狗？

中四仔係寸左d 可能唔係玩左連登好耐
但真係無必要追擊佢
起底佢都似係手足黎
收手啦大佬們

認同

連登仔係咁 現實一定勁多仲撚毒

你估連登冇藍絲冇狗咩
平時冇得出聲咁咪係到玩追擊囉

推
做實事！
荔枝角仲有一堆白白蒙冤既手足

人地中四仔出黎打副本個時分分鐘勇過你理連登毒撚冷氣軍師

你啱

黙れ 糞婆 糞婆

扮乜柒野聖人 你老母 你睇完笑下咪算 又要開個po咁樣笑尻人笑尻中學生 你仲幼稚

香港夾雜咗好多新移民，本土香港人經歷過沙士，識得係疫症中自處，相反新移民未經歷過沙士，自身質素底，會做出好多無知異常行為。

成班柒頭最叻係狗咬狗

依個真 都唔知推到第幾個po了
重on9過搶廁紙

嘢S

好多連登仔都擁有蚛蟈人嘅劣根性

Thx

証實左支那殖民好成功
日日150個
計返都大約7個人就有1個係
仲要佢地都係齊心搞尻香港

撚下佢咪算
有條撚樣仲話報咗狗 癡撚線

係咪話自己外國讀書？

雞蟲點會係手足

咁多手足 無一個有叫雞？

手足有崇高理念唔會叫雞再者做得手足點會益大陸雞

我完全唔明點解啲人可以無聊到咁，仲要幼稚到開幾個po

呢場運動中期到後期仲上連登睇咁多

咪撚屈 絕對唔會叫雞

為咗保一個中四仔 屈埋其他手足叫雞

唔想知 完啦好ma

搞唔到黑警咪搞下d o靚仔囉
最緊要搵人出氣阿ma

真 手足一定唔會叫雞
我平時連飛機都唔打

笑下咪算啦
出post柒左 笑
反擊 笑
起底 笑
追擊 笑
笠水 笑
報警 笑
拉尻左 笑
判刑 笑
再無限loop 笑
笑下咪算囉

又玩起底又話要報警
手足? condom黎咋嘛

如果個o靚仔比人拉左 想問下起人底個班人良心過唔過意得去?

你女人嚟 打乜撚飛機= = 又冇仔

其實批鬥欺凌一個中四學生真係好撚賤格
光復香港果陣咁好聽講到中學生係香港嘅未來
依家少少尊嚴都唔肯比番人
難聽啲成班連登仔同黑警黑社會冇分別

我紅巴= =
為左場運動我連同女仔講野都唔敢

啱啱走去睇咗個po
就係一班小學雞一味去笑鳩同串鳩人地
講野小學雞到唔敢睇哂
仲要個個都咁撚多正皮
果然係兒登仔

麥記驚現on9仔

終於見到正常人

真 單野咁無聊都可以推咁耐

笑撚完咪算 笑足咁多日係咪真係咁撚好笑啊 報狗真係過火假若個𡃁仔真係手足咁點算 唔使因為人哋on9就咁樣做鳩人 根本係成班小學雞一齊恰個小學雞 行動文宣又唔見班人咁樣推

一句講曬
衰臭串

真 追擊到咁真係有啲過咗火

追擊藍絲又唔見咁落力

真，支持成爺繼續屌柒你班兒登仔

睇左陣唔知做乜鳩
點解會報警

淨係知有條友自爆比人笑
點解會發展到要報警

兒登仔邊會搞革命，係屋企打飛機就有份

去左澳洲

中哂

其實我覺得話咩起埋人steam呀之類個堆做得太過火佢都係屌左下連登仔，連登仔太小氣

成日搞鳩自己友,但一有人點醒兒登仔就好嬲好嬲

呢下過份左，報狗拉手足呢個人出過勇武post,成班兒登毒撚係咪咁玻璃心呀，連手足都搞

連仔del po啦

啱 引哂啲幼稚撚出黎
講兩句都仲可以笑下 開咁多個po狙擊人
推啲有意思post好過啦

起底嗰班真係過咗火
起底前都唔睇下對方係咪手足
俾哂資料証據
依家黑警想點玩死成仔都得啦
多得班人唔小

b

係囉 使唔使係公海專登開個post 再bully 佢

痴撚線發展到有篤灰狗
手足點on9都好篤灰狗一定要死全家

行山累死天下打工仔
仲唔應該屌？

簡稱港支

有冇諗過篤灰狗未必係手足 可以係狗係國安
連登acc 個個都可以申請

講得好呀浮b

同Pokemon post班垃圾一樣幼稚

笑完就算數啦 玩死個中四仔要報黑警 如果呢班jer住佢既人仲唔醒 咁唔撚洗再講咩光復 本性始終都係咁劣

追返哂所有前放後理
真係好無聊
問題係個位自爆巴打曾經開過既po
我建議你剪電話卡洗機換機
真係可以好撚嚴重
事關你樣、學校都比人起哂？
班狗絕對有機又拉鳩你煽動乜乜乜
快啲保障自己啊

光復香港be like

幫手推啊 陣間個中四仔又比人咬

都唔使咁撚多post屌啦

太遲

其實中四仔都係諗住share J圖

有人撩佢 佢先發癲

應該冷處理件事

佢唔做就實遲
掉哂啲發夢野啊屌

中國人最中意打中國人

報狗條撚樣都似係狗，起起佢底就知
上連登互屌互寸又幾撚奇冇先奇呀，小小事搞到咁

唔知追擊佢果班係咪仲好興奮，覺得自己好型呢

都唔知有乜好嘈

正經野又唔做
成班做乜撚

玩完膠未？

唉
真係累死人

我本身唔知咩事 thx

馬爻吾刀個班child登仔撚手足就大大力，對黑警就乜柒都唔敢做，仲要覺得自己幫人上咗堂

連登仔真係好撚低質

起左佢底都係手足一個
笑兩野咪算囉 起晒人地咩名出黎 想佢比狗咬咩

成班都真係On撚9
依家殺人放火咩
咁多黑狗資料又唔見玩得咁落力

好多正義撚

child登仔真係痴撚線

跟曬成幾個post 都睇唔到有邊度好笑/值得咁大反應

因為而家停緊學

LF2

兒登仔係一個名符其實既稱號

無聊post 推足幾個、爆足幾個，仲要搵撚埋死黑警報警，正經行動post 就零回應，屌你老母幼稚夠未

咪好似現實中學校咁
見到邊個人做左D ON9野自投羅網
一定死咬實唔放
咬到死為止
無聊既日子點會放過D自動送上門的獵物

網絡咁多年黎都係咁嫁啦

以前屯門史迪仔俾人欺凌到精神有問題

之後有D舊登仔特登走過去撩佢

睇睇下冇睇到，點解要報狗?

但係連登仔成日話要幫手足報仇都係正義撚行為，感快迴力鏢打班連登仔臉

手足 人地笑佢自爆，柒咗就潛水申請Del Post啦
難聽D咪笑佢，好聽D係點醒佢 自爆仲咁柒串

屌得人怕咩比人洗啊 手足就唔屌得？
今日佢係連登屌人，聽日落場屌鬼點算

不過報警係Jm9 冇跟到

現實中都係咁
睇邊個唔順眼就UPLOAD晒人地個人資料上黎
求其開兩個whatsapp偷人地幅相做頭像
之後屈人做雞乜乜物物

正解

呢個post d正義撚傻閪睇怕未比shing gor屌過
屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

Agger 人地申請del post仲要入去屌
真係唔使咁樣追擊原樓豬啦
屌原樓豬啲人都肯定大過中4
咁樣jer住個中學生 真係好肉酸
邊個中學個陣唔係串77 小學雞㗎

好無聊

比人鬧都未需要到起底
互相鬧唔係問題 兩邊互屌屌到幾個post都係呢個lv 可以接受 無人覺得有問題
但起底+狙擊就變左bully
報狗就直接唔評論

點會駁唔到
自爆俾人笑幾句就屈人地係毒撚乜乜柒柒
同啲廢老一樣恃老賣老
呢啲人係抵死
推到出年都唔割

就算冇畀個中4仔屌過又點呢？
係網上屌完你 你有咩損失 好嬲嬲豬？
唔好咁幼稚啦
人地開過3罷post 你地仲起人底
真係令同路人心寒
平時啲手足自爆你地就提人小心啲
呢個手足因為係網上屌完你地
要報狗拉人
如果呢個中學生因為你地起佢底而真係畀人拉咗
希望你地夜晚仲瞓得著

開得地圖炮就預咗
早知如此何必當初
係個傻仔人身攻擊先
幫唔落

核爆都唔割只適用於自己做柒事嗰陣

兒登回復正常了。

講得好岩 笑完咪夠 推返正經post ok? 話晒手足，人地仲細比次機會囉

發生咩事

開個po五毛都識啦
扮下嘢唔得嘅
你個proof好冇力下

再者學佢話 屌人唔洗代價呀
佢識咁講就好啦 咁成熟
俾人起底咪等佢知有咩代價囉
條中學雞雙重標準緊
仲話自己幾叻邏輯幾好
開哂晒地圖炮 仲要得個屈字

就算佢俾狗拉我都唔會可憐佢
唔好道德綁架我
手足做錯都一視同仁
呢單嘢唔關抗爭事就咪拉埋一齊講
係抗爭嘅我先不割

果個post 一開始見到中四位巴打自爆笑左笑就冇再睇
點知開撚到post2 post3
同佢嘈果d 都係on9

不嬲都係反社會
現實發揮唔到影響力咪上網發揮

唔通一開始就起晒佢底屌撚死佢咩 唔係佢串柒柒左成個po會搞到成班人屌佢?
唔小心放左自己icon咪一係扮假膠一係潛
靠個acc起到咩底 點會有生活照
擺明就係現實中識佢D同學仔都頂佢唔撚順啦 咁呢個問題係beyond連登 係佢本身個人有問題
仲有報狗個個本身都係狗黎 叫人投考狗隊
成日淨係識得唔割唔割 人地笑緊你班毒撚咋

但係佢講得冇錯喎

佢篇文淨係睇第一句已經係回力鏢

真心，明知自爆咗都串翻人轉頭就已經畀正常LIHKG仔勇敢

串佢嗰啲只敢匿喺個mon後面以敵在明我在暗嘅不敗之身去屌人，根本只係一班蚛蟈懦夫

人哋夠勇，串佢個班十成九係冷氣軍師
人哋串佢兩句就以自己利益為優先，手唔手足都屌咗先，重報狗？

同支那人冇分別
所以中4仔係香港人
而串佢嗰啲睇怕都係支那人

抗爭攰架嘛，同香港多人讀business , 性格習慣free ride 一下前線好平常

其實佢學識潛水就乜事都冇
不過班友又係on9 笑吓咪算 狙擊成日都唔知做乜鳩

樓上班人第一日上lihkg？
lihkg不嬲都係咁架喎，唔好喺到扮正義破壞規矩啦

個中四學生就好似企最前屌狗個班
明知無傷害又隨時比人咬返轉頭都有膽量做
而個班連登知就係後排屌狗個堆
無人見到就講野大大聲
一有人開Po屌佢地就縮到影都無

push

其實追擊佢既都係得一部分人啫 大部分人都好似我咁睇完就算 我相信連登唔會個個都咁白痴花時間無無謂野到 你估上得連登就個個都咁得閒咩

其實一直都冇人想報狗
係台灣上海族長會員自稱報咗狗
開埋po整合成哥講過咩 開過咩po做過咩
仲叫人集氣令到佢要被拉
依家佢係呢個po講乜兒登係咁 係咁撚幼稚
然後得到好多正皮
正皮嘅人請小心 佢9成9一係分化撚一係狗
係佢係都要將件事發大嚟玩

串中4仔嘅同啲支那種真係冇分別

你又知串佢嗰班係冷氣軍師？
前線勇武會係連登開po嘅
手足=做咩都唔割？
佢開地圖炮係光復緊香港？
與抗爭無關又係佢人身攻擊先
唔會可憐佢
何況佢一啲誠信都冇

Btw報狗係做多咗
但報狗嘅可能都係手足
回力鏢

停課丫嘛
冇野做咪搵個人欺凌下囉

好能無聊 完全唔知單野係做乜9

笑撚死

不嬲都係玩同打卡-，- 不過我諗隻中學雞都係差唔多

真
你都係

屌
成班戇鳩當有趣
笑完仲要開多幾個post

勇乜撚敢 幼稚就幼稚啦

好多正義撚，網上不嬲係咁，第一日上高登連登？

年中唔少人ig自爆啦，係得佢咁串先比人狙擊。

啱聽

真心唔明呢個時候點解要做呢啲嘢非常時期仲起人底將人資料擺上嚟on9？

真手足唔會咁做
可能狗嚟

係架
密密搵銀，home office屌住閪做嘢仲實際

樓主你小心成為班兒登仔下個目標
你講嘢咁「串」

你想扭曲成關正義咩事？
刺稻草人

成件事好無聊 有冇必要起人底
停課太得閒？

關正義咩事

好似係台灣上海族長呢個會員報警

最鍾意輸打贏要

連登充斥弱智 近一兩個月非常嚴重
好擔心自己上上下變埋藍絲

可能佢地年齡係2字頭3字頭4字頭
不過心智年齡應該都係同個中四仔相若

點會駁唔到

呢句真除咗出名嗰啲多人知 俾人攞嚟係自己ig post下顯得自己好關注之外 唔出名嗰啲根本無人知無人理 聽審每次都係得幾丁友呢個時候嘅連登仔係屋企起緊底

啲中學生

關你撚事咩 我地鐘意點玩都得

追擊果班點會係手足
係手足嘅，有時間都做文宣啦，得撚閒追擊個中四後生仔

呢D垃圾POST唔該唔好再推
呢D垃圾POST唔該唔好再推
呢D垃圾POST唔該唔好再推
呢D垃圾POST唔該唔好再推
呢D垃圾POST唔該唔好再推
呢D垃圾POST唔該唔好再推

兒燈仔小學雞第一日知咩
條友屌柒個中四仔仲覺得自己好威咁
講真邊個中三四唔係鳩下鳩下咩
講兩句咪算囉 起曬底send曬信俾學校
成幅小朋友齊打交咁樣

拉

借位

冇得返轉頭之下唯有 當係畀 所有連登會員嘅一個教訓真係要好好保護自己個人資料

成班都弱智

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

佢哋覺得屌敵人邊有屌自己人咁爽

咪係

google 下面

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

佢唔知係真藍屍定假膠

講真
未係反送中之前，如果有人同你講連登會成為搞香港革命嘅重要網站，你信唔信

報警條撚樣係考差佬喎，即係一個黑警

但時事台班通透撚就收皮啦，次次風向賴撚高人一等。成人台之所以推爆個post係因為樓主串柒柒唔知醜

收皮啦報警狗

見到條屍咪會停囉

跟本就係on9

我就唔信無巴打未試過換神秘房

不如笑完就算啦
推番個抗爭啦

人地個中四仔00後起碼會上去抗爭
20幾30幾歲個啲垃圾80後90後出黎做嘢之後分分鐘成堆都只係識鍵盤抗爭，仲咁撚得閒喺度笑人小朋友，有正經嘢唔撚做喺度哂時間做埋啲無聊嘢批鬥人，笑完咪算，有時真係覺得呢啲所謂「大人」好撚垃圾，尤其90後堆出黎做緊嘢嘅所謂「黃絲」，以前日鳩日比80後笑，而家做返一樣嘅嘢，批鬥返人地00後小朋友乜乜柒柒，人地起馬肯出去抗爭，90後一大堆都剩係識返工同做港豬，不過，仲讀緊U個堆90後尾就另計
利申90後

推爆post之後又再開post
好煩

笑死 早幾日仲瘋狂post微博肺炎D垃圾留言，宜家屌人哋唔推行動post

終於有人出聲

兒登係咁架啦
起人底笑柒好撚開心，跟著到真係俾狗咬即刻道德撚上身話做多左

btw又夠鐘推到成哥仆街

咁都推幾個post

我尋日起完佢底都想講，佢都唔係只開d風月post。笑下佢咪算，洗咩玩到咁大

佢咁撚臭串 又要威又要戴頭盔
老豆老母唔識教咪出黎比人教囉

極無聊

你又知屌佢果班巴打無出去抗爭?
洗唔洗幾時食飯幾時屙時都開POST話比人知呀?

連登仔得啖笑

香港人不嬲係咁
不過你追番佢原po
佢個個po都覆得好有霸氣
而家自己食番自己回力鏢我覺得正常不過

如果大家將呢份心意留嚟做抗爭同文宣會好好多

自卑的人先鍾意無了期攻擊人，
因為佢地控制唔到自己。

咁鳩無聊我去睇下鬼妹打個飛機好過

冇追哂但其實報狗係咪得一個人？唔係話黑警黎架咩
割佢咪係 做咩嘈到開幾個熱門post

終於有人講人話

係你不嬲係咁樣

唔通上連登有好撚成熟

2020年都仲有人信？
btw 我都報左